[集思廣益] 地球係咪就黎毀滅?

翻個工落車行2個字都經歷暴雨同天晴
一坐低就即刻太陽曬屎乎
究竟係個天唔中意我定係氣候問題嚴重?
地球媽媽係咪生病了

巧京啊
科學家成日預言地球要爆炸
係咪真架

有冇飛船接我走

你死佢都未死

樓豬杞人憂天
成日聽d人講咩拉尼娜現象
又乜野地球溫度上升多1-2度 就pk
利申 中學讀geog

係人類就黎比地球毀滅

唔係連鎖效應咩

罪大執先定地球收皮先

有排 毀滅完又有生命再出現

地球技術調整姐 定啲黎

下一轉會係咩
我成日ff自己死咗之後會有靈魂
可以睇住個世界變化
但又好怕孤單

機械ge野

幾十億靈魂陪你

未必見得到架嘛
ching

嗚啊

放心 佛陀話地球歷左7次生滅，每次行善既眾生都在天上等世間形成，然後再安住呢度，但慢慢有左分別心而形成人（類人形？）

而家先未法時期（蓮師話鐵鳥飛，鐵馬行，女不守婦道，父子像玩伴，君臣不像君臣。蓮師千年前預記）
現今賢劫 成、住、壞、空，人壽8萬歲有彌勒佛（釋迦文佛時人壽一百，每一百增一歲至8萬歲）好似係

ching 識d野
講多小小好冇

自己睇世紀經，佛陀開示世界形態 地獄天堂，世間形成，點解人類存在既因緣

佛陀由世間形成開始做7次天主 7次轉輪法王 先成就白浄究竟，成為第七位佛陀